鼓油是唔是油？

唔是油嘅咁仲是唔是鼓油？

豉油🤔

打鼓都要落油

咩叫打鼓？你識唔識中文？

鼓油定豉油

屌原來我寫錯字

真心定假膠呀你

我真係記錯咗